- Получить токен:
    По инструкции на https://vkhost.github.io/
- Список токенов (по одному на строку) должен быть в файле tokens.txt
- Скрипт не работает с ключами доступа сообществ
- По возникшим вопросам писать https://vk.me/cybertailor
